فيديو .. نادال يفوز على موراي في البطولة الختامية للتنس
 حقق الإسباني رافائيل نادال فوزه الثاني على التوالي في إطار منافسات البطولة الختامية للاعبي التنس المحترفين البالغ مجموع جوائزها ملايين دولار المقامة حاليا في لندن وأصبح البريطاني اندي موراي الضحية الثانية للماتادور الإسباني نادال بفوزه عليه بمجموعتين نظيفتين بواقع و في قمة مباريات المجموعة الثانية التي جرت بينهما يوم الأربعاء نوفمبر تشرين الثاني وكان النجم نادال قد استهل مشواره في البطولة بفوز سهل على السويسري ستانيسلاس فافرينكا بمجموعتين من دون رد أيضا بنتيجة و يوم الاثنين الماضي وأصبح رافائيل نادال عاما قاب قوسين أو أدنى من بلوغ المربع الذهبي للبطولة وسيواجه في مباراته في الجولة الثالثة الأخيرة مواطنه دافيد فيرير  